(VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

各位同學：

每一位來自Thei，IVE,職專，中專等各院校同學，自反送中運動以來，當其他大專院校一直為反送中運動發聲時，我們不曾把校園作為發聲嘅地方，亦理解VTC作為公營教育機構，不應將政治立場帶入校園，但學校作為孕育莘莘學子嘅地方，校方有責任確保每一位同學嘅安全。

然而陳同學於上月十九日失蹤，被警方聲稱於HKDI放下個人財物後，赤腳前往海濱公園自殺，發現時全身赤裸，及後被倉促火化。

是日，校方曾公開陳同學失蹤前的CCTV影片，惟校方以私隱、影片遺失為由，拒絕公開完整的CCTV片段，而公開的影片時間一度跳前跳後，懷疑曾被剪接。

各位同學，你我或素未謀面，亦正如我們與陳同學素昧平生一樣，但我們必須勇敢站岀來，讓陳同學沉冤得雪，使其得到安息，還其家人一個公道，使公義得到彰顯，正是我們當前要做的事！

我在此呼籲各院校同學，從明天起，身穿黑衫回校，午膳及放學後到所屬院校空曠地方集會，如（操場、廣場等）為陳同學舉辦悼念活動，同時聲援DI同學，直至校方公開CCTV影片，還死者一個真相！

當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者那一邊，沉默係最大的幫兇，大家一起站岀來，不向惡勢力低頭，拒絕校方隱瞞真相！

推

到

大

家

幫你推

都

見

幫你push 啦

幫推

葵涌IVE仔輕輕一推

聽日見

Push

上年di畢業
推

開門亂棍 扯住頭髮拉走

Up

721 831 推

其實呢單野真係唔可以靠靜坐就解決到絕對影響我地未來
靜坐既話大部份人唔會有耐性join超過一星期

一定要尋代真相

自己查案啦 重譴責靜坐！！！！

我誓言把真相找出

決不食言

兩樣都做！！ 等兇手每日不得安寧！！

大家覺唔覺其實佢好大可能唔係前線
甚至佢嘅死係同抗爭事件無關
但殺死佢的係popo要保的人
唔揚得出黎的人
我突然諗
沖繩美軍基地都間中會有人姦殺日本女仔

阿叔我今日終於忍唔住喊陳同學在天之靈一定要幫我地為你搵到真凶

搵個唔係p牌既推得唔得呀

推你老母

立即罷課甚至呼籲集體退學吧

去

同學你好

青衣IVE仔(兼P牌) 和你推

岩岩去左FB HKDI果到留言 推到見到
同為VTC同學仔 唔忍心見到咁

TY ive +1 幫推

呀蛇你好

vtc就一定係仆街
呢樣野唔洗講
一定要推到社會畀更大壓力佢

拒絕隱瞞真相
使陳同學沉冤得雪！

睇下肥尤點拆局.

有圖？

肥疣食屎啦
成撚日junk mail 叫人keep up with the good work. keep 你老母

同意
如果只在𨋢內發生 似有私怨
但唔知點解咁隱袐 要咁快毀屍滅跡
同popo 或 其他權人士會有關

KC IVE仔 輕輕一推

推 我

屌真係好嬲！請還死者一個清白

推， 得2個可能架姐
1. 比狗殺
2. 比狗誤殺

屌你老母死黑狗

P牌...

tui

你個名
推

推啊

聽日di唔洗翻學，不如翻去再請求？

Vtc校友推

幫您推

邊到睇返黎

但其家人好似冇乜表示

Di唔洗返，其他要返，要聲援,校方唔公開，我地迫佢地公開，再下一步罷課

車立未必係案發現場

點樣呢？

加油

但可能影到犯案人士

當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者那一邊，沉默係最大的幫兇，大家一起站岀來，不向惡勢力低頭，拒絕校方隱瞞真相！

大家幫手推，p牌推唔到

今晚/聽朝開佢老母花

TM IVE仔
P牌推唔到

響應
時間？位置？

青衣IVE仔
有冇咩活動會聽日做

我知青衣有個廣場，去靜坐，設死線

懸紅啦仲諗！！！！！！！！

最多人應該係青衣，柴灣同di

各院校操場，午膳至放學後一直等到校方回應為止

有冇其他野校外人可以幫？

屌佢老母啦，咁啱要你條cctv，咁啱你就唔撚見咗

有冇咁撚多咁啱呀

利申 唔係同學唔係朋友，但係真係好撚嬲

要多幫手
vtc走堂要剔attendance
唔夠7成要re
外人幫幫手

好
每日洗版任務多一個page去洗

幫手share,我地揀夜晚號召，目的係唔俾校方有準備，但同時又好難發岀去俾同學

推左先

比個死肥鳩撚左成日

屌佢老母，我地都好撚嬲

推！

快推

翠林vtc想推都推唔到

I大push

所以要人share岀去,等多啲同學知

沙田

聽日，全民黑衫點口罩，自備文宣，實行貼佢老母！靜坐，每十五分鐘默哀一次

睇直播全程 無一個人去保安室 / ser 房 搵隻hd出來 播完個陣 成班淨係想裝修 搞完就散 本人十分憤怒 點解我唔去現場

小弟做cctv架 想講 根本唔可能即係唔見左果一段片段 一係就成個月既片段唔見

其實你地有無要求過交邊條cctv片出黎? eg. locker/locker附近同埋見到佢赤腳嘅cctv片

推
黑警還命

KC同學，今日唔係di

如果有standing, 可以揾律師, 睇下點樣可以申請禁制令

梗係有，但佢淨係俾嗰兩條

聽日hkdi全部課程都停課？

[s推[/s]

推呀

李惠利舊生，推

push

我要真相

thei仔 push
要還原真相

推 還大家真相

離真相近了

推推推啊

up hti畢業

一定要幫佢討回公道...

呼籲HKDI及IVE學生罷課甚至退學！學校已無法保障學生安全

【重要】20號 民陣九龍遊行 時間及地點

#行動 #民陣大遊行

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

#行動 #國際

【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

#網戰

你並不是孤單的 翠林連戴口罩嘅人都好少 一齊加油

和你推

Push

WE NEED THE TRUTH

有我地，你不孤單，聽日，各院校一齊發聲

up

幫手推爆佢呀！！！！！

聽日返去軟禁院長、知情保安同相關高層
有冇得諗

P 牌表示無奈

青大 有冇咩野可以幫到手

share上班群先
聽日廣場見，帶文宣貼佢老母
平時撕得咁開心
係時候 。。
利申，住青衣

好 唔公開完整CCTV
唔撚會放過VTC
平時追學費就咁撚快

同學聽日見

不是同學，但都會去

p

Okok

靜坐有用就唔會雨傘果時完左咩都改變唔到啦

舊生 IVE仔+P牌 文字正皮
唔可以比陳同學死得不明不白

要set死線再升級

PUSH

師兄，返學校參觀下

咁我覺得 而家應該應該聚焦返叫佢畀返關事嘅CCTV片出黎
關於有無剪過片 我主觀覺得 既然佢都篩選得畀你 唔需要特得搵兩條有問題既嘅片黎播 再畀你地屌到上天花板
希望你地唔好錯focus

無 只會變成衝突 popo入黎拉人
你地打佢 佢係都唔認 輿論只會話你地暴力
對件事係零幫助
問下星火 泛民
有無方法從法律途徑逼佢交出完整cctv好過
佢呃你地 係信用問題
佢呃法庭 係刑責問題
同學仔 有啲事 私底下做更加具威脅

學下其他大學禁直接圍堵校長校務處都唔知今日點解禁輕易放人走，比人走到佢地癬把方法刪野逃避

推唔到
葵芳VTC同學仔們聽日要見到你哋！

大佬咁你想表達啲咩？

vtc 推

share岀去

我想表達vtc=政府
一定要用社會壓力迫佢澄清

they can't kill us all PUSPUSH!!

但vtc架構,cs由所屬分校院長管，所以衝其他分校嘅院長室無撚用

最多味又係好似黨鐵禁法院叫佢地save好段片但基本上依世都唔會放到出黎比公眾了解真相

各位IVE手足...我係青衣IVE嘅畢業生...有咩可以幫你哋手?? P牌..推唔到!!

高清圖

佢老母 播你就播 播撚到一節節咁 如果真係無野咪坦坦白白咁播

起碼有個保障先...
好過係度睇佢無賴
今日佢地成班高層好明顯撚9啲學生
我驚啲後生仔沖動打7佢呀

share岀去，ws gp，FB，務求各分校都知

但就好似美心禁，明明太子女係一個唔相關既人
但裝修左先會比到外界一個訊識
除非其他分校出聲明啦

721 811 831 101
推到有真相為止

出處？

pp

我地已經好努力洗版，大家唔好淨係留言，要每個人都分享岀去，等其他同學都知，我地目標係殺佢地一個措手不及，唔俾佢有時間關到院校，但同時要同時間爭分奪秒

葵涌thei仔
大力支持
不過如果裝修既話要諗好撤離路線
美景曾經多次出賣我地

VTC大大力推呀！！！

實名聯署
夠膽就開除我學籍
他日YC變廢墟

如何肯定這是陳同學？ 有人可以找另一個讓cctv 入鏡可能呢？ 而陳同學一直都拘捕冇放過出黎呢？

今日仲set得唔夠耐？set到下年好唔好？
今日都已經裝修左 聽日又還原基本步？

搶片啊

唔好比佢石沉大海

OK... no problem!!

樓主條片 17:51:06 停咗

哩張係之後既cap 圖 17:51:09

同求出處

pish

你啱，但前提要聚到人先，無人嚟，一個人去？點解我地要咁夜先岀來宣傳？就係唔想俾校方有機會關校園，而校園係公眾都入得嘅，我地呼籲同學靜坐，有人入嚟搞事，同學都控制唔到，亦唔關同學事，明唔明？

推
屌你老母個妹妹得15歲炸 仲要係你地既學生
比足面你班高層 等完又等
結果交段剪接過既片出黎！？

之後仲要話cctv唔見左
人命黎嫁屌你老母 班仆街為權力可以有學生死左都當睇唔到 仲用d咁撚低劣既手法想呃d同學！？
你班高層冇比人獅鳥係班同學仔仁慈

師兄我好似知你邊個

推撚爆佢

你唔會知，同學，你好多嘴，罰你岀去開個一樣嘅post

幫狗幫到出哂面
今日比人撚到成日都仲忍?
仲集會?

校方呢班人都係幫兇

Rip 一定沉冤得雪！

巴打好撚勇

葵芳i大仔幫推

勁

唔明

di舊生推唔到照推

擺明身有屎啦，如果之後無野怕咩比人睇呀！

痴撚線香港俾大陸搞成咁無公義...連辦學既都咁黑暗!

強烈要求IVE交片

咁睇唔開

唔通我地同學叫大家衝入院長室召喚神獸？

如果和平集會，演變成衝突，我地同學都控制唔到

沙田上次有人係樓梯貼紙貼到成條樓梯封左

如果今晚咁多間i大唔小心跌到呢

內部消息話 九大ive 首都沙田係最黃
啲學生好積極

發起搵下周圍鋪既cctv？

所以深夜推，唔俾校方關校
share上fd,ws，tg啦等多啲人知

要推爆，人死唔可以麻木！大家要企出嚟同出聲

st push

有冇 DI 人認得呢個男人

學校唔想播佢出黎？

佢個個後父最大嚴疑

沙田d人好癲 次次搭半都有人叫

沙大畢業生幫推

係咪H梯

刻不容緩

我做嗰間都有 不過有時唔係太熱烈

公義必被彰顯

千祈唔好罷課同裝修任何一間ive
最擔心青衣ive有事，啲人要番學架
青衣IVE最多老師係藍絲

Push again

好似係，沙田友好波

提提大家，ive個別設施對公眾開放的

舊生推

青衣 Thei part time 幫推
但已經差不多停課一個星期

所以我哋已經揀係最夜嘅時間岀稿

屯I 在此 推

所以好想大家share岀去

Haking舊生絲打 推！

弊在佢老母都唔想要公道

幫推 要查明真相

有人監控，可以話要？咁多浮屍，咁多跳樓，一個家屬見記者都無，係一個都無！！！！

勿相認

推
聽日去di

你知道真相？求真相還死者公道呀

我唔係di學生但都要推佢老尾

推唔到都照推

漏左不自殺聲明

加油！好想幫手 但唔知有咩可以做到

vtc忠實客戶推

係未必關示威事，但佢肯撚定係被謀殺，絕對唔係狗謊所講嘅無可疑然後跟手急急腳燒屍囉！

keep pushing

share岀ws,fb,tg
ive部份設施對公眾公開的

一間高等學府做到咁
真係好肉酸

屯I 多港豬

Same here
嬲到訓唔撚著
屌佢老味！

會唔會係捉左佢之後 睇中佢 ..起左佢個底 跟蹤佢？

「置頂」vtc戰線

推下啦

真 勇武

sennheiser momentum

t

我實名和理非乍
我無自殺意圖

舊生 推

公開完整cctv!!!!!!

公開cctv!!!! 徹查到底
香港人唔會唔記得!!!!!

身為i大校友，真嘅香港人，霖霖嘅同路人
推！要還霖霖一個公道！

(點解要求台灣關注警察移民上唔到熱門)識玩就逐個國家玩再加旅遊都要限制埋

甚至未必關lift 事

沙田ive兼p牌輕輕一推

VTC IVE校友 推

大目標係佢一定係被謀殺 而兇手一定係警方要保護既人 好希望搵到真相 還死者一個交代！

VTC同學仔，幫下你地嘅同學喇

喂屌你巴打
你發夢咋，借朋友ac貼上嚟嘅嘢
快撚啲搵連仔del哂你舊post同張圖啦

VTC唔少院校都起左廿幾年以上，係時間做大型裝修維護啦…

快 聽日見

push!!!

各位睇路呀
要有勇有謀
幫唔到手
希望最後搵到真相

推到有真相

係 依家都仲封緊 不過我照用

KC最好波，夠膽網上發起行動
聽日鬥多人啦

屯門ive畢業仔 推你一把💪🏽💪🏽

F

推

屌你老母 今日美國傾 twitter 入面一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

青衣一推

資深法醫馬宣立：陳彥霖浮屍全裸有可疑警應公開更多調查資料

有冇野要我地幫手呀同學，你一句，我哋聽日全部入晒黎將軍澳

走出學校嘅根本唔係真嘅陳同學，佢比人見到冇著鞋係因為佢根本著唔落真陳同學對鞋，而且佢全裸係因為扮陳同學嗰個要佢啲衫，而且佢啲衫好有可能有螢光粉，所以比人target，班黑警可能驚比人知道佢件衫有螢光粉，到時就會個個都知佢啲直升機要黎做乜

唔止影響未來
係影響埋各位同學仔既人身安全
有陳同學一次 難保冇下一次
一定要逼到學校交代得清清楚楚

觀塘IVE仔 大大力推

Pish

其實我想知校方放呢2段片出黎係想證明乜野？

還我真相！

算啦...di本身同平行時空差唔多

要share到各大ws fb tg gp
因為緊急行動嚟，要殺對方一個措手不及，我地同學目標係各院校集會，喚起公眾聲音，KC同學在此強調，我地同學集會絕對和平，但部分院校設施對公眾開放，如有混亂，須院校保安協調

沙I仔幫push

幫手share至FB ws tg等媒體
我地同學集會係絕對和平，而且只係想公眾關注
有鑑於部分院校設施對公眾開放，如有混亂，並非同學所能控制

佢停3日課，全部vtc 就3 日都入晒將軍澳聲援

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379

正評

好多人都因為岀席率而唔敢罷課，而平日上堂好多堂課都計分，如果各院校都停課，Di就可以會師

聽日，企岀嚟

考驗我地團唔團結嘅時候

代post

解釋唔到全裸跳海

我相信有好多i大仔女係依到
唔理你邊間分校
依個時候我地最緊要團結
咁多間分校一齊聯署要求vtc交片
我地沙大要背負岳義士精神

家人雖然唔理,但係作為師生職員,在合理懷疑有同學好可能在校園內遇害,也有切身關係,
是否可向法庭取得相關CCTV, 起碼好似831有人入稟法庭取CCTV,而法庭亦先下令MTR保存影片。
利伸: 非校友。

我要真．文宣!!!!

屌你老尾
我依家就真係感到極度心寒啦

學校可以包庇罪犯，走去del片
黑警可以殺人放火金腰帶，修橋補路無屍骸
返學都可以死人，仲要有人敢返學先好野

btw
VTC可以改名叫VTC共產訓練學院啦

HkDI校友表示，設計大道係一個俾設計學生表達創意既好地方

還我真相

R頭🀄️。。。

19年啱啱畢業，佢都算係師妹，今日睇到條片之後心情好沉重，真係好想揸技槍殺死班狗
之前一直有浮屍出現，班popo見到冇人深究就變本加厲，今次竟然向15歲既女仔伸出魔爪，到底要幾冷血先做得出咁既事
以今次陳同學既遇害做契機，絕對絕對要查到水落石出！唔係班狗繼續同一招只會有更多受害人出現

推大家要真相呀仆街
如果光明正大 點解唔播足成個情況呀
你地班垃圾畜牲禽獸無人性 繼續出賣良心啦
夜晚瞓覺仲瞓唔瞓得著呀
唔通你地無屋企人 無仔女無下一代架咩
遲早報應實落係你地身上！

還大家真相呀
推！！！！！

聽日見 IVE仔女要出黎

推 唔可以等陳同學含冤而死

pushhhh

支持，要真相

青衣IVE 學生幫推

死不瞑目
呢班警察高官應該成世被怨鬼纏身

YC KB
VTC
絕對贊成
15歲嘅女仔絕對唔應該受到咁嘅對待

我想講
明白好多人都因為覺得係政府機構所以大家都唔敢發聲
但係要記住15歲嘅女仔已經永遠唔可以發聲
可唔可以幫佢一次！？

推推推

vtc都好多內地生

再推你老母

行動先可以影響到

黑警填命！

係咪冇天水圍

各院校自己開花

推一推

做樣叫做比個交代 撚9我地

推到識law嘅入黎答你

黃克競同學仔輕輕一推

推上去熱門

一定要推

青i舊生 留名

天水圍好撚多大陸人

去屯門囉

咁會唔會係老母個狗男友

我屯i人 下面係我整合好嘅嘢
如果大家覺得膠我就唔讀
要改嘅就同我講
我希望所有ive同時講
我的宣言 20191015 15:00就讀
————————————————
相信依到嘅學生 老師 院長 都十分清楚香港現時局勢 更有所謂自殺事件係vtc旗下嘅hkdi發生 而該院長並唔幫助學生 有意無意間去隱瞞事實 例如唔公開完整cctv/有剪接/出爾反爾
本人為vtc旗下嘅ive(xxx)學生 2019年10月14日所發生嘅對大話同事件 令我同一眾學生都感到不安 失去學校信任 依件事令所有人都發現原來學校唔可以保障學生安全 會隱藏真相
就此 我代表依加嘅人要求本院校可以答應以下條件 限期為即日下午五時
1.保證唔會比警方入校
2.表明支持公開陳同學有關完整cctv
3.會同vtc/hkdi反應 要求對方提供完整cctv
另外 我向hkdi及vtc要求以下四個訴求 限期為 翌日下午三時
1.公開陳同學有關完整cctv
2.將當日有關人士/知情人士公開（如保安等
3.表示未來唔會再有同類事件在本校/vtc旗下學校發生
4.說明2019年10月14日為何會有如此舉動
如果到時冇滿意嘅答覆 我地會考慮其他方式去表達自己嘅訴求
最後 我以自己嘅諗法去講
黃藍係政見 黑白係良知 如果學校對依啲不公不義嘅事 都可以唔理會 我同係到嘅學生唔知點相信依個危機四伏嘅學校 學校一直教我地唔同嘅skill去面對依個社會 但係依家學校就去逃避 去隱瞞
最後一句 if we burn, you burn with us.

柴灣ive幫推
我要真相呀

推
唔可以再比任何一位手足死得不明不白

721 811 831 101

支持

如果唔係讀vtc可以點

推
雖然好大機會揾唔到真相

真係要團結先有得贏

有冇葵芳手足？

PUSH PUSH PUSH!!!

聽日就集體罷課

di老鬼推

TY前HD仔幫推

HKDI停課喎

要del頂攏都係呢張圖

推推

校方要交出original cctv video，唔交出肯定有所隱瞞，一定要追究到底

推
TY老鬼

霖霖rip

其他人可以點幫你地，搵真相唔係淨係你地既責任

推推推推墀

Pushhhh

停課都返去

P

勵鬼有時好勁架
你明架啦同學仔們

知而不報佢地好清楚架

岩，但點解唔公開晒成條片

推撚暴佢

Quit左既haking人推

堅推！！！！

青 i留名

Postscript
廢墟指無人再報讀
修正唔到個reply攪到成堆人誤會
我唔會刪po，雖然預左會出事。
講多次，我無自殺意圖

推ar

毋忘五大訴求，毋忘女手足受辱，毋忘義士犧牲

推到有原片

可以點幫？

TY ive 手足

Hi

lunch time同我岀來，廣場，廣場，廣場

想問下手足今日調景嶺係咪冇開
諗住一陣上完堂過去

去HKDI？唔係嗰度學生都入得

入到

可唔可以搵泛民幫手攞禁制令

無人呀！！！！！

岀來啦

點解唔直入DI
其他campus 唔會交到CCTV

屌，個個campus都無人岀嚟，個個都話岀席率又堂課又盛，連自己院校都唔敢岀，仲話去Di

爆得慢

你岩

要求VTC盡快交代返條片
否則後果自負
我唔想見到咁多間IVE裝修

咁又點？
一方有難 八方支援 有冇聽過？
HKDI唔交出既
唔好怪學生裝修

香港首都ive p仔 推

翻到去冇人 一條友可以點

YC既同學仔 出黎呀

班黑警咁急拎走CCTV，其實係咪想捉走接觸過陳同學既人呢？

屯門ive地下嗰班一係就搞撚大佢啦

叫人唔好做港豬要落嚟 落嚟咪又係做口號撚

真相

點解九龍灣VTC 咁多港豬 對呢啲人好失望

青衣IVE仔幫手推

對唔住，啱啱先睇到，冇著黑色衫出門口

唔緊要啦 就算係我哋香港首都嘅沙田 都係有好多港豬呀

去廣場呀

派文宣冇人理 成身黑衫戴口罩都唔敢拎文宣 我冒着比狗咬比九龍灣班廢老清算都要派文宣 九龍灣啲人爭氣啲好冇

到底仲會唔會黎一次大集會, 我係舊生, 想返來撐場

幫手shareeeeee

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

頭先去蘋果 facebook 睇口罩同學講野段片，下面d 留言可以用「失控」來形容。7成留言唔係講點去問鋪頭拎CCTV，只係不斷質疑果位同學身份。有人話佢已經俾張學生證學生會睇，成村人又問你點知呀，你係現場呀，你夾埋 popo 做戲呀？成班痴晒線。但我求其 click 幾個人又有個人相睇唔似疆屍 account
好明白大家好想攪清楚呢個人係咪popo扮 (多得佢地唔少)，但予其係咁問佢身份，不如將個重點係移去佢講ge 野啦！就算個同學show 學生證大家睇，咪又可以話佢張證假，唔好浪費時間啦。
不如盡快搵沿路ge CCTV 翻睇重組成件事仲好！如果真係映到陳同學，咪成功多條線索。就算發覺唔關事都唔好怪口罩同學，佢都係好心想事情盡快水落石出，如果大家都怪責佢，只會嚇怕其他手上有少少資料ge 人唔敢行出來！

Tui

別人家的院校

多人到呢

沙i深黃

班飯豬戇㞗
中意信假
唔會信真
因為滿足唔到陰謀論慾望

有冇九龍灣yc人出泥擺課
我地好多人都係黃
但係冇人夠膽出☹️

段YouTube 私人影片睇唔到

跟據以往資料轉述

香港 將軍澳警署 9月17日
20:00左右，街坊聽到警署傳出幾分鐘女人慘叫，
20:43左右見到約15警察搬了一個白色箱上旅遊巴，另外有街坊指約十一點見到有救護車由警署出來。

917晚約8時，街坊聽到將軍澳警署傳出女人淒厲叫聲；9時許，約15名警員搬一個大白色箱上旅遊巴，車牌SC3604。懷疑有人在警署內遇到不測！！

旅遊巴車牌 SC3604

Whatsapp 短訊 & 出殯當日

Whatsapp 短訊
16/9 6:35PM後 已沒有彥霖的對話, 往後發生什麼事?
24/9 3:04PM ~ 8:35PM 有藍色Message Read, 22/9發現彥霖屍體, 她的有效Whatsapp登入/手機/SIM Card落在何人手上?

跟據前文的事實 4: -
“出殯當日 有不知明人士（下稱A）(約30-40歲)同好朋友吹水 A提到18/9曾見過彥霖 並送佢返屋企 但無證據顯示A講嘅野係真”

警方記者會

根據CCTV及事主乘車記錄，警方得知當事人9月19日失蹤: -
- CCTV@港鐵美孚站: ?? & CCTV@HKDI: 19/9影片內容存疑?
- 地鐵乘車紀錄不等同當時人親身使用, 有否地鐵CCTV證實?

疑點: 會否19/9仍活着是假像,令聲稱的事實 4: 18/9曾見過彥霖變得有合理性?
但其實在17/9或18/9已遇害.

參考: [整合]陳彥霖同學件事係羅生門

一條片解釋為何無法和藍屍溝通

垃圾thei仔幫推